一人一個搭巴士最憎嘅嘢

屌佢老母
後面個阿叔手機信息聲煩撚到仆街
搭30分鐘車 keep住隔20秒就一個新信息
係撚咁聽到whatapps massage個口哨聲

唔識教仔由得個仔嘈果d撚樣
屌閪咁撚鍾意中出

係巴士上剪指甲仲剪到啪啪聲
屌你老母返屋企剪啦
帶埋指甲鉗出街把撚？

之後佢老母仲要講電話好撚大聲嗰啲

隔離既毒撚/大嬸訓到成個頭挨左埋黎,批埋佢都仲訓落黎
靚女後生女我冇所謂

比狗ss會拉埋佢

真係好撚憎

搭巴士都算 我可以聽歌
屌那星
睇戲嘅時候有人手機係咁彈massage聲真係想打撚死佢 再踏爆佢個電話

大大聲講電話已經好憎 開大大聲睇片仲有

後面隻死人腳頂鳩我個位，
頂住都算，仲要不停咁郁

踢完波/地盤收工唔沖身嘅臭汗撚

唔係講笑十次都有五次搭巴士都會聽到剪指甲聲

次次都響到仆街

長頭髮係咁用頭髮Hi到我，好撚嘔心

畀人中出，滴到周圍都係

仲要睇啲大陸劇

靚女點睇？

係人多時候仲用袋霸佔多個位
要開口叫佢攞開個袋先有得坐

港女霸兩個位，一個位擺花妝品係度化妝
重要將d 碎粉胭脂周圍登

都係好撚煩搞到成身好痕，又唔知佢有冇頭虱

啲人用完啲紙巾sip喺條隙

廢老最後排一個人霸三個位
一個位擺報紙，一個位擺袋

架車八成滿你坐過去重要眼超超屌你老味

有人食排骨飯 臭到仆街